名牌開始不停發聲名

啲5毛開始係啲名牌page 例如: Versace Coach到發輿論戰 不停話Hong Kong, Macau, Taiwan are part of China. 其實需唔需要反擊？

既得利益者嘛

勇武在暗！和理非在明

斬首不割，為民除害，你我有責

支持香港人清理門户

佢地啲商家佬係到道歉 個款就好似係我地錯咁